警犬唔攻大學，大學外圍路障可以唔翻set，專心黎明行動，快閃塞

唔好正面對碰

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

Agger

深度分析，大家可以都睇下

繼續黎明行動/三罷全塞/攬佢老味炒

文宣手足請留意！！！